[NBA][光復香港][感謝兩老] 垃圾刺球迷專區 8

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop

DeMar Derozan

少煮白仔

揸ass

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------
馬刺成員
Pop
DJ Murray / Patty Mills / Tre Jones (rookie)
White / Walker / Weatherspoon / Devin Vassell (rookie)
DeMar / Keldon Johnson /Diop
Gay / Samanic / Trey Lyles
Dieng / Poeltl / Eubanks
-----------------------------------------
垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本
-----------------------------------------
開PO專用

Lm

LM

兩老繼續有得出

終於贏返場

今時今日贏場波難撚到

Manu有睇波

lm

準絕殺 睇左5次

屌 一上虎扑 啲人又講緊白仔絕殺之後既反應

想睇walker正選
白仔第六人

但咁做就會到芹變左好迷架啦
最合理係拉vassell 上老正

聽日又b2b 可否連勝

咩樣

短手點解一分鐘都無

今日場波幾好睇，兩隊你來我往，由求ass同ddr，見到芹今場都果斷左反而白中搵緊節奏，近排比較迷，希望佢快啲recover，吹捧下ddr先，真係勁揪

冇反應 黑口黑面咁
話咩其他人沖上去慶祝 但佢得個睇字

Pop話會休d Ddr

我反而想睇白+DDR，跟住ass第六人…

一定係準備打playoff

得返21場波

白試下打第6人仲好
ddr正選控波

應該過半場就俾人double team

試下打放棄兩老仲好
三文治同短手替基
催鐘同天氣頂毛巾

Ddr絕殺先得第7，痴線

因為好多時連絕殺嘅機會都冇

Ass依家射三分果斷咗好多

後備做到野啦，芹+基14分

主要係芹啫
訓左成個月
生猛番哂

佢似秘密練功咗一排，櫻木花道咁

短手傷左？

已經垃圾時間？

44-22

節半已經少廿度

炒*

諗多咗 廁狗半節就可以倒晒

芹q1 個8－0 run 打殘咗咩直

今日有水倒了

Q3倒晒

出治鍾練啦

開始倒

Ddr今日準撚到

垃圾時間開始？

短手真係要練下 成隊後後備都要練

好耐冇見過炒

SPURS WIN

第一年唔洗打g-league仲想點

可以J多啲三文治

短手

2連勝

Kbd 原來復出

三文治可能真係刺近年崎形陣容嘅solution

spurs win

足size stretch 4 仲要有啲控球同vision 係得pop同肥tom呢啲老頑固先會唔放出嚟練

下場打速龍

歐銀都雙雙

另一個Murray 都十字韌帶撕裂

雞塊慘了

好可惜，傷病始終係最大敵人

希望Murray早日康復

未夠磅唔會成日出
如果三文治對住足磅的4/5號位，分分鐘打幾場就傷啦

即係今季玩完了

毛巾今日食咗咩

今日無水倒了

要不是毛
馬刺早就含撚了

永續毛巾

已經含緊

無毛Q1已經含
早含同遲含嘅分別

兩個救球都救得咁失敗

芹菜呢球咁都無and1?

芹菜身體真係好勁 如果肯衝殺

白仔兩三分

今日啲罰球差到

炒夠罰未

又追唔到

熱血輸波

你守唔到波點贏波

點解基防人永遠唔肯提高隻手

今日防守=垃圾

咩攻勢嚟

輸俾隊咁既速龍

豬波

今季*

肯守波未呀屌你全隊

完

SPURS LOSE

廢老Pop 短手出都唔出下

之後大把強隊要打，今季已經玩完

咁鐘意用老將，不如下年賣晒啲後生佢，買一大堆老將番黎散步

波又贏唔到，新人又練唔到
場場都係咁，對面一擺5 out就食硬我地，我真係睇唔透點解仲要咁堅持擺 3衛

放心，下季你實見到老將
分分鐘Gay都續埋

LA 退休.....

可惜

今年好大機拎到介指 雖然我覺得網奪都會俾佢
但個意義爭好遠

心律不正早知道好，死得人
可惜，仲諗住大清會有冠軍

大師兄

宜家只有祝佢身體健康

大清

大清
以後再冇佢d low post fade away 睇

我支持掛大清波衫

身體健康重要呀LA

後GDP時代既付出真係好大

【Breaking News】 LaMarcus Aldridge 因為心臟問題，宣佈從NBA 退休....
.
轉到籃網的Aldridge 表示4月10日的比賽感受到心率不正的問題。為健康起見，決定宣佈結束15年NBA 生涯。
.
「雖然我現在感覺好了，但是那天晚上我的心臟讓我覺得很恐怖。」Aldridge 說。
.
「過去15年我將籃球放在第一位，但是現在是時候把我的健康和家庭放在第一位了。」Aldridge 寫道。
.
他感謝了波特蘭選秀時選擇了他，也非常感謝馬刺：
「感謝馬刺把我帶進他們的大家庭裡，給了我5年快樂的時光。」
.
「你永遠不會知道，有些事情突然就結束了，所以謹記享受每一天。我很慶幸我有做到。」Aldridge 在Twitter 上寫道。

仲諗住佢會返去拓荒者退休

Lma

呢單同高比死一樣咁震撼
最大希望係大清身體健康，返嚟睇掛波衫

無得再睇佢d low post lu, 仲諗住睇佢返Portland

高比個Impact真係大好多

細個唔鐘意佢，而家真係好佩服佢

大清🥲

其實掛都無影響 本身都無左12
大清話哂半俾人昆左黎

個突發性不相伯仲

好唔捨得，又好似一個時代既結束

咁突然
仲以為去咗宇宙網衝到冠軍添
唉...即係今季嘅傷同休息其實已經有事

大清希望你身體健康，早日康復

支持掛衫 +1

廁真係欠佢太多，不過冇辦法，啞狗一走成個plan變曬...

嗯 老實又唔可以話呃佢入黎
本來啞仔加大清 刺又可以ff多五六年

幾時開到新po多謝大清

永遠都記得17對箭嗰個series

啞狗+大清做核心
Ass+white 慢慢接輪椅manu 後場

好好地成個plan 俾隻traitor 破壞哂入po個紀錄都無埋

點估到啞走

GO SPURS GO

歐銀好醒神

5分2偷波

好型melo依球

係
所以無得話欠
個時成隊波已經圍繞住啞仔同lma組軍
配件已經齊晒

烏龍波

歐銀成才

歐銀是禾刺進攻萬花筒

久違的水位 好事來

一熄咗機出門口就11-2run

D 雞亂到 兩邊都鳩吹咁

依段咩黎打緊咩

一睇返就狂倒水 7x-6x個陣睇

OMG !!! eubanks

毛基連線倒水一流

打緊乜鳩

又輸一場

基防守真係好差

屌你芹菜

仆佢個街 又要趕

20秒 落後兩分 屌

屌

仆你個街 咁撚樣輸 做乜鳩呀

最尾芹無啦啦跑出來頂住 ddr
spacing 好差

屌 白仔又唔撚射 殺到入去

Ddr 唔入 基又唔入 白腸又唔入

芹菜球to 好撚傷

最後一個play打得好撚差

勁無癮

明明block咗 香腸推返入去
白fake起 又唔射3分
未計球TO 離譜到

芹應該直接射就算
不過個人覺得唔怪得咁多 接炸彈得4秒幾 唯有當交學費 好彩水雀都輸左

次次都係3節尾出毛基倒水

白draw foul la diu

睇到灰，個個都遊魂望到ddr都覺得佢慘得ass同腸叫幫得下手

又一場正選全正數 後備全負數

我睇到白fake起左人，但冇搏foul

屌 白仔fake起人唔射 沖入去 又唔射兩分

又彈返出嚟 個個傳炸彈咁

問波波點解次次三節尾毛基倒水都仲係咁出

寧願比kJ/芹打多d

終於見到班後生第四節有得打喇

兩個遊魂到呢

你說服波波先得

上一場，人地讓左Lowry Trent 輸
今場，人地讓埋明星Dame，又輸

2場都贏到嘅波
衰係同一樣野，上季又係咁
屌 好撚嬲

對牛仔果場單純係芹菜大爆發先頂撚到毛基倒水

Ddr Poeltl Mills 唔打（Rest）

好好J咁

出左街 睇唔到yc陣
想睇好耐

靠白一個止血

有dieng感覺有籃板

Dieng都打得唔錯

Ddr教kj野

依個陣容

對面唔出cp3 booker ?冇睇一開始

有出

芹

芹菜

基咁都入

今日d三分唔錯

就算打到季後 九成打勇咪又輸

芹菜啲突破分球幾撚勁

場場咁出 輸哂無所謂
猜空短手入樽果球好靚

終於肯守波

覺得催鐘d on ball defense 幾好j

呢 D先係廁狗想要

廢基咪撚鳩射啦 猜多兩球先得唔得呀

基真係

今日波波暫時正常好多

你話進攻便秘就話叫你鳩射啫 而家又唔係廢基你咁急做乜撚

有冇人支持毛巾轉型助教算

短手三分

芹咁都入

哇屌 今日啲三分咩事

Cls 隊波暫時好順

我哋居然有三分雨

無dd狗順撚到

G持

每球三分都係為毛巾而射

係今日三分出奇地準姐

Pop睇倒mills有幾垃圾未

你呢 D賤種專簡呢 D時間上水

支持

賤種永遠都係咁

最垃圾嗰個基今日仲有得出

屌 做緊咩 呢隊刺黎？

今日順撚到

防守又好左空位多左，dd狗忠點睇

毛巾安心管好更衣室啦，大家都會尊重你㗎啦

毛巾做教射三分算啦

基都叫做有得分
Mills係樣樣無

短手跌出輪替真心CLS
攻防都有明明就

歐銀真係好抵用

白仔三分準撚過兩分

歐銀睇嚟苦練咗好耐

歐銀好似進步咗好多（相對季初）

on9都識用嘅3d然後pop連rotation都唔畀佢入

對比上兩季 每季都見到佢進步

半場咁樣好收貨 咁樣就算輸都收貨
其實Yc 唔係真係差到唔可以出
佢場場咁出 一定有D場數好閪 但寧願咁

馬刺主場真係好撚差

起碼肯守波毛，我今季好多場屌鳩班波唔撚守波

肯守波先*

歐銀5M3年約抵撚到仆街

呢樣真心過鳩份 即食3D 後備無埋
刺三分命中率頭幾位
防守企位好 單打後衛蝕D 但未去到崩壞式防守
唔撚出 唔知以為要Champ唔練新人

冇人知點解 同上季死要出科一撚樣

左膠廢老的固執

最後咪又係賣走咗

係科自己走去冠軍大熱公鹿幫助字母並唔係馬刺賣走

佢今日正選，俾熊炒到仆街

歐銀爽到

歐銀勁到

歐銀勁撚到

佢做乜鳩 食春藥咁

歐銀既進步越嚟越大

肯守波既馬刺真係睇得好撚舒服

又出基

KJ 中距 短手轉手中距
想睇呢D咋嘛 平時做乜鳩

睇個分我以為冇出太陽三劍俠

Kj落叔3號位又係好撚舒服

返

今日冇毛算好架啦

基毛雙飛不得了

歐銀廿年fans

帶你升天

NBA，禾刺又然一場

咁快俾Tre Jones出

冇毛巾 出佢都正常

呢個陣啲防守好j

天氣應該季尾可以wavie

雙向合約唔續就得唔洗wavie既

倒緊水

刺既傳統 傳承落去

第三節 倒水從不缺席

想問下刺仲有冇機打playoff

倒撚緊水

排第十咪有

短手真係好好J

不配輪換

基難得今日咁生猛

我諗班coach都冇諗過佢成長得咁好

呢啲咪我地想gay打既波囉，隊波唔順先單打

人地即戰力嚟係波波唔出

三文治幾時先可以成才

由輪換跌出去 我真係唔信 根本淨係個老將
睇左咁耐 我都未見佢幾多球失位
係腳步追唔到後衛

毛巾之後都係做啦啦隊啦

先第二年 如果換約前可以上到穩定正選已經叫成功

短手打到Pop 塊面啪啪聲

穩定做到後備都成功 正選真係唔好諗

短手勁撚到

太陽已棄game

Pop 醒未呀 短手呀 出呀

短手唔用真係一個迷

痴線，射極都有

其實短手係咪vassell

進攻 3分同防守都勁過mills
鍾仔防守都好過mills
唔明點解仲要出mills

係

老將

歐銀幾時換約

之前draft嗰陣吹到rc專登飛去睇佢
都希望可以成長到正選料

白仔啲兩分冇撚晒

And oneeeee

今季先簽3年約

有三分 有防守既今日

3年5.3M... cls抵到爛

歐銀spacing都係差d
成日個樣好不解咁

冇毛巾

屌到太陽棄驚 好撚痴線

贏31度

牙鍾!!!

連三陣都有守波

我哋仲要b2b

難得咁多時間打

今日空曬都炒

Dieng 好洗好用

佢副計有埋個腦就唔會undrafted

諗返上次三陣倒水倒到正選出返嚟救場

輪休到人，練到人，有返守波

佢表現對得住佢份約有突

邊場

依場表現真係可一不可再

難得順到咁 之後都唔知有冇機會見到

打交？

牙正jm9

啲老將load management先有機會睇
百年一遇

真 就算下場Yc 都未必打得咁好
但就係要出下佢地咋嘛

load man咗雙廢其中一個就已經run順咁多 證明平時雙廢幾咁扯班後生後腿

我情願睇班 yc輸波好過睇兩老妹下妹下

成隊得我科+/-係+
你d咩咩字母累我科輸波

係聽講佢前臂短射唔到3分

唔係手短先易射三分咩

唔好問啦 我都係聽返黎架咋

覺唔覺得自己好撚低賤？
平時打得正正常常就淨係識做隻笠水狗等今日ddr輪休先有得出黎吠兩聲
仲要大大個名寫住spurs leanord等全世界都知你只係個迷反骨仔迷到走火入魔嘅白痴仔

喂dd狗忠想問下今季無dd狗係幾勝幾負
dd狗無三分無防守你見唔見到

佢副計都係垃圾黎
矮撚過gay

5勝3敗
贏雷霆 魔術 公牛 活塞 同今日太陽
你唔係覺得贏啲爭榜尾嘅隊代表到啲咩下話
仲有 全個刺區都知我迷白嘅 咁都唔知只係證明你無睇波無入刺區 見到ddr無打就上黎吠嘅傻鳩

先天不足咪後天努力，同期既梅毒身材都好過歐銀，但係表現真心差過佢好多

佢又唔提下ddr絕殺牛仔？

估唔到banks 發力，真係有競爭先有進步

都好彩有Ddr 呢球，唔係就比牛仔橫掃

dd狗又無視佢無3分無防守？
dd狗帶隊輸到67咁我都無留過言啦唔代表我無睇

又係你問我無ddr係幾勝幾負
答完你又扮睇唔到
係呀 ddr係無三分 防守都係average
但成隊波打得最好係佢 肯定有nba top 50甚至 top 30
如果佢係垃圾 咁成隊馬刺應該執柒左佢
同埋 如果你真係有睇波就證明你個人更加可悲場場都鳩縮 今場無打先上黎吠兩聲
想問下你ddr絕殺小牛個場你係咪谷到差啲爆血管？

喂喂咁我想問下你想睇
dd狗打得正常但十場有8場輸波
定無dd狗下玩團隊有防守有3分下5勝3敗

你有睇波都知馬刺問題唔係ddr度係毛基度
你真係好撚可悲 咁鍾意259咪跟主人走啦
留係度日吠夜吠掉人現眼

場場都唔關dd狗事架啦
不如你同我講下上年到而家邊場輸波係關dd狗事